紅軍陷低潮遭批評 高路普還擊

利物浦最近表現下滑，在各項賽事已經連續四場不勝，球隊亦在英格蘭聯賽盃第3圈早早出局。對於接踵而至的批評，利記領隊高路普回應指外界言論有點言過其實，「幾乎將利物浦塑造成全英超最差勁的球隊一般。」

利記周六晚會再度作客皇權球場鬥李斯特城，高路普相信球員有能力從英聯盃出局的陰霾中復甦。該名德國籍領隊說：「（那些批評聲音）令我們看似球隊在英超只得零分和排在榜尾一般。對，球隊是有問題，所以我們只得8分，而非15分，我們可以繼續大造文章，也可以接受現實。對，球隊仍要改善，即使球隊已經取得15分，情況都是一樣，只是感覺會有點不同。」
高路普續道：「球隊有時候有很好的回應，有些時候則不然，我們在所有方面都能進步。如果我們能夠從一直以來所做的事當中繼續汲取經驗，這總會有幫助。」

上季唔係話要14連勝咩

我最主要就係想指一利物浦輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反利的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊利物浦，是利物浦輸波的關鍵！如果不喜歡利物浦的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望利物浦輸波？利物浦這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反利的7頭日日在咀咒利物浦輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到利物浦打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的利物浦，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對利物浦的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！利物浦成績下滑最要主原因是反利人士不斷的干擾，如果他們的不停止反利行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令利物浦做番一隊英超BIG 4！/